初出黎做嘢既煩惱

小弟初出黎做嘢
有時收左工 or 返完夜校
之後個人完全唔想理人，返到屋企，屋企人問你野/關心你，都會覺得佢地好撚煩
佢地係隔離嗶哩扒啦嗶哩扒啦
之後我就爆計話咪撚煩
其實係咪正常？
定係我EQ太低
有冇咩巴絲打可以俾下意見點改善
知道屋企人係為我好但係個刻真係好燥

出來做野係咁，慢慢你就習慣

可以放到工已經好好ga la

可能係我入世未深
事後回想係覺得好對唔住屋企人
但係又好難開口say sorry

我都係 放工就想返屋企 放假就想係屋企休息 完全唔想出街

一定要講出黎

唔係後悔...你一認錯..兩老就好開心

其實佢地可能介意

同感
之後個人就變得越黎越毒
朋友因爲少聯絡而少左

下次會試下道歉
真係有啲難開口

打工仔心情差好正常，我都係

正常, 所以有時搭車番放工/渣車
果段時間先係真正屬於自己

明白的

同樓豬一樣
有d野我講完佢地聽完又唔記得又係到問 覺得好撚煩

會想靜下

正常
好多人都係
放工只係想自己有自己既時間

收工果陣都好地地，但搭地鐵逼到沙甸魚咁仲要轉十九幾次車，返到屋企會燥燥地，

初初返工係咁架啦
當初16歲返第一份parttime廚房返6個鐘
都返到日日無哂精神 頹到仆街

做多排就習慣啦
say句sorry唔係好難姐

可以逼到地鐵都未算太夜，

如果夜到地鐵都停咗，要坐的士，到時仲灰

樓豬正廢j

番工俾d下屬煩
開會俾上司煩
放工俾屋企人煩
放假俾女朋友煩
拜年俾未來岳母煩

真係好撚想跳樓

屋企人好重要
佢地關心你都係想幫你
唔好咁對自己屋企人啦

多搵人傾訴
安排多D活動或嗜好比自己減壓

長期剩係返工放工個人好易痴線